我做咩先可以追返我ex

我好愛佢覺得好痛苦

咪撚煩佢啦 夾就唔會分

諗清楚先好喎 不過如果你想追返 至少唔好揾佢一排先就最好 啱啱散 揾幾多次都唔會有用

用誠意打動

溝其他女啦

講分開可否不再用憾事的口吻

感建分

哈 又一pair分手

好辛苦 情緒唔穩定

加油巴打 不過如果另一半講分
比少少時間 各自冷靜下再做下一步
如果唔係太chur 對方 會令對方 更加覺得分手係岩

利申：都想追番前度

你情緒唔穩定 佢都會情緒唔穩定 所以你而家揾佢係冇意思 你一去揾佢 你就輸左

我本身份人比較執著 會一直愛佢 好痛苦

分手啦
連登班冇女毒撚最想就係見到人地分手

我都好想追返ex 我個時就係好執著 做錯晒野 到而家就好後悔 本身有機都搞到冇機 我覺得你可以上網睇下人地點教人追返Ex 外國都幾多呢類野 你而家個目標唔應該係追返佢 係應該改變好自己 揾返以前點解佢鍾意你

我都知叫人唔好放棄ex係有啲衰 不過我覺得最重要你知道你而家做梗咩 而且要冷靜啲 理性啲先得 有時係追唔返就追唔返 而且追返都未必有好結果 真係要諗清楚自己想要咩先

共勉之

哂時間係個ex度 不如識個新既仲好啦

忍住唔好搵佢
斷聯
佢仲愛嘅實會搵你
唔搵就自己move on

我係一個偏執狂